---
title: "Dan mis ik weer iets belangrijks :)"
subtitle:  "Kalenders zijn niet mijn ding"
date:  2019-11-19
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Dus wie had er nou weer verwacht dat de persoon die zo goed als altijd als eerst is nu een meeting mist...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Er was dus een team meeting blijkbaar..................En die heb ik niet kunnen bijwonen. Tenminste niet <i>fysiek</i>. Gelukkig doen ze het ook op google hangout streamen zodat mensen die er niet bij zijn het kunnen zien. 
De meeting was wel heel interessant want er werd gefocusst op een betere verwoording van hun visie, hoe het team in elkaar en waar ze aan werken. Het geeft een wat duidelijker blik waar ze zijn met klanten en wat er nog moet gebeuren om een klant verder te krijgen wat wel gaaf was om te zien. 
<br />
<br />
Wat nog meer is gebeurd vandaag is de OKR meeting. Ik kan niet inhoudelijk erover praten maar kan wel vertellen dat het te maken heeft met het inplannen van het nieuwe seizoen en waar ze op willen focussen. Het product team dan. 
Dat was ook wel interessant want iedereen kan zijn/haar input geven en dan word dag meegenomen of niet maar dan word er wel vertelt waarom niet. En dat was het interessante wel weer voor vandaag. 
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>